隔牆有耳：容海恩農曆新年生B 盼設遙距投票 - 李八方

2018年09月13日

隔牆有耳：容海恩農曆新年生B
盼設遙距投票 - 李八方

上月下嫁同黨政策總裁袁彌昌嘅新民黨立法會議員容海恩（圖），一直有傳佢有咗BB，但容海恩始終冇承認又冇否認，到噚晚佢接受Now新聞訪問，終於解開腹中係咪多嚿肉之謎，佢承認已經有咗BB 4個月，預產期係出年二月農曆新年，即係會生個豬BB喎，至於BB係男仔定女仔？恩恩豬話遲啲先透露。八方打畀恩恩豬恭喜佢，佢話 𠵱家有孕吐情況，一早一晚特別唔舒服，多得屋企人照顧。

奉子成婚「係個人選擇」

八方睇返訪問片段，今次奉子成婚，實有人閒言閒語，但恩恩豬喺訪問度話結婚完全係個人選擇。恩恩豬話有BB唔會減少參加事務委員會等工作，不過大肚婆要產檢、安胎，佢都話開會投票會有影響，希望立法會可以遙距投票或者建立授權票制度，其實立法會都要與時並進，搞吓媽媽友善環境，而且BB將會係立會第一B，各位議員同事都要幫手爭取啦！

上一則
上一則
隔牆有耳：阿鼎：香港是一個國家 網民譏「激進過掟磚」 (李八方)

下一則
下一則
隔牆有耳：陸頌雄同肥彭合照 惡搞小學雞設計對白 (李八方)

個人選擇嘅話，就唔好自認係耶閪啦

好淫

bitch呀哥可以日日屌到水野朝陽 你話幾幸福

立法會議員唔撚開會都照出足糧啦，講產假多撚餘

又一個未婚懷孕耶人

已經想像到楊岳橋抱住佢個B影相個撚樣

水野朝陽